# TP1 - HTML

	6. Elabore en HTML5 una página que contenga su currículum vítae, respetando la estructura que
	se muestra a continuación. Tenga en cuenta que los elementos subrayados son enlaces a páginas
	web o a direcciones de correo electrónico y que la foto debe ser un enlace a la propia imagen.
	Determine qué tags con qué atributos son necesarios en cada caso. 
	
[Currículum vítae](https://gitlab.com/jusacco/11086-paw/blob/master/TP1%20-%20HTML/Punto%206/cvitae.html)
